［第二單］警方拘捕一中國女子 涉闖入特朗普私人莊園

再有中國女子涉闖入特朗普的海湖莊園被捕

再有一名中國女子涉嫌闖入美國總統特朗普位於佛羅里達州的海湖莊園，被警方拘捕，是今年內第二宗同類事件。棕櫚灘警方發言人說，涉案的56歲中國籍女子被發現進入海湖莊園後，保安要求她離開，但這名女子再度折返並拍照，警員到場將她拘捕，並揭發她的簽證已經過期。這名女子被控以遊蕩罪，正被拘留在棕櫚灘縣監獄。事發時，特朗普及家人不在俱樂部，但預計特朗普會在周末到海湖莊園度假。

2019-12-19 17:42:04
Source rthk tg

cls